新界帛E村發生7級大火

唔知大家對生物學有無認識

打風落雨呢 D狗隻個鼻會失靈

無咁易聞到味

秋風起真係要小心山火呀大家

特別係D村落

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課